大學讀緊media 出路一問

係澳洲讀緊diploma of media and communication
升上bachelor 之後可以讀到 film and television
Visual communication and design
，photography 同埋advertising 讀完之後 其實我可以撈咩 同埋邊個第時出黎做野機會多d呀

留名

目標係揾工唔好讀media

*media grad, 已轉行

我讀IVE media 轉左科讀寫code, 畢業後見media的舊同學facebook status 近乞食咁慘又或是做文員，一系就再讀上去沒完沒了